人仔sales請入，感謝

我本身系用緊人仔電話卡，冇上台，只係去七仔買電話費。
宜家想整番個大專plan，must要上到網，唔洗快但要有網上(看不到YouTube都OK)
請出招

人仔收唔收到都成問題

多謝大家的幫忙